sem break冇野做 有冇好書推介

如題
暫時會借 不文集 同 大江大海一九四九 黎睇
想問下各位仲有冇咩好書推介??
唔該曬

芥川龍之介嘅書。超正

The Wealth of Nations